目睹妻子小王同床但就是沒保險套 人夫抓姦3次都失敗

目睹妻子小王同床但就是沒保險套 人夫抓姦3次都失敗
2017-07-09 10:59:00

一名楊姓男子查覺妻子出軌，因此努力捉姦，雖然已經失敗3次，但還是希望能逮到證據，今年1月發現妻子和邱姓男子到摩鐵幽會，結果進去只看到2人同床共枕，但是沒有保險套或是衛生紙，雖然告不成，他也憤怒地在法庭上嗆對方「總有一天會抓到」。

據《自由時報》報導，楊男和警方破門時，確實看到妻子和邱男蓋同一條棉被睡覺，可是現場沒有找到用過的保險套或衛生紙，床上沒有體液，但沒有證據下他還是提告。

對此，楊妻說自己跟邱男只是好朋友，因為工作太累才會一起到摩鐵休息，並沒有發生性關係，邱男也說自己都有穿好衣服，並沒有什麼越矩的行為，而檢方雖然覺得2人甚為可疑，但沒有證據也只好給予不起訴處分。

射曬入去

吞哂